國安法以「神秘」包裝，想震懾港人，不戰而屈人之兵 | 細說中南海

國安法以「神秘」包裝，想震懾港人，不戰而屈人之兵
| 細說中南海(第1節) 20年07月4日
20200704

香港花生
201K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

621 watching now

1,003 watching now 20:21

就係吳明德呢隻仆街都唔想睇